@book{Loz08,
title="Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur LaTeX sans
                  jamais oser le demander",
author="Lozano, Vincent",
publisher="In Libro Veritas, licence Art libre",
year="2008",
note="{ \par \url{http://framabook.org/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Loz10,
title="UNIX. Pour aller plus loin avec la ligne de commande.",
author="Lozano, Vincent",
publisher="In Libro Veritas, licence Art libre",
year="2010",
note="{ \par \url{http://framabook.org/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Tay04,
title="UNIX",
author="Taylor, Dave and Armstrong Jr., James C.",
publisher="CampusPress, édition Eyrolles",
year="2004",
note="{ \par \url{http://www.eyrolles.com/}\vspace{2ex}}",
}

@book{Dia13,
title="Ligne de commande. Le guide d'initiation et de découverte du
                  shell sous Linux.",
author="GNU/Linux Pratique, Magazine",
publisher="Les éditions Diamond",
year="2013",
note="{ \par \url{http://www.editions-diamond.fr/}\vspace{2ex}}",
}